入境大陸超嚴格搜查既真正原因

其實大陸入境而家搜得咁嚴，除左打擊場運動既參與者嚇鳩你，我諗更主要目的係防止革命傳入中國

之前有post出過提議用大量usb手指輸出革命，見佢鉅細無遺咁搜袋搜身，又驗屍咁驗手機，仲唔係擔心網絡防火牆擋住既資訊，被人肉傳播入去

毛主席都有教，「凡是敵人反對的 ，我們就要擁護」，中共驚到咁，其實就係佢死穴，咁多人被維穩咁多年d怨氣谷住哂，而家中共內外交困，仲唔係起來不願意做奴隸的人民既好時候

由網絡傳資訊入去好困難，但有冇可能號召外國人幫拖，用唔同方法輸入革命訊息？好多外國人問可以幫到咩手，原始d既，整定堆資訊文，呼籲全世界一人一地址一信咁寄入中國？經入中國既貨隨貨附送？除非中共閉關鎖國，只要有同世界接觸，總有輸入資訊既渠道。1%既大陸人動搖，就有一千四百萬既不穩定人口同佢慢慢玩呀，市場潛力非常巨大

細細個抽閃咭，有d特別咭可以賣好貴，暗閃、閃中閃

明居正教授都講破網係要做，係會直接比到壓力。

但要做，第一你就要否認港獨，叫人地同胞。我驚連呢關都過唔到。

一直都支持要輸出革命， 以其人之道還治其人之身

動搖到1-2% 人口，佢地都亡得國

佢地用乜方式建立藍絲，我地咪又起內地建立返藍絲囉。

能屈能伸有咩所謂，個問題係佢哋信唔信呢,，中共洗腦太強勁

幾時全民返大陸輸出革命

我講笑

寄信呢招可以一試

隨機寄啲文宣上大陸
例如果篇致大陸同胞書

agree

中秋文宣

諗起寄信之後中共就實施所有寄去中國既信拆鳩晒去

大陸一早由防守轉為進攻，想係soical network 奪主導權
掟磚放火甚至斬人支共都唔會Care
支共最驚你散播思想
例子：劉曉波的08憲章，對中共好大威脅，所以撲滅於萌芽狀態

如果新移民果班被感染到，輸出革命都唔難，佢地0系大陸有朋友圈，一傳百，百傳億個。。。。
仲有既就係黎香港讀大學既蝗蟲精英，如果佢地都明白，大陸知識分子階層就好可能係最大影響力。
但個大前提係，中共既洗腦教育好撚成功，洗到呢班人十個有九個係愚民，感染紅變黃好難，難過藍變黃。

Don’t push

要定方向去分化，令佢地自己人打自己人先

好似多倫多愛國富二代車隊， 要煲大佢， 人地拎住外國護照講愛國， 用貪返黎既錢渣名車， 你地班傻鳩一邊講外國一邊俾果班人剝削。

上面既貧富懸殊係好好既觸發點。

唔係唔同意 但見其實見好多case反而係入境返香港之前先出事

用pdf將文宣係咁send 上支那

一石二鳥， 停150個、家庭團聚。

推

其實呢個係佢地既弱點，自己人打自己人

宜家嚟香港讀大學嗰班95後00後先深紅
冇經歷過64
自細洗腦洗到大

月餅中收埋反送中字條
好似lucky cookies咁
要五仁月餅喎冇人食嗰啲喎

下一個課題
如果令革命滲入內地
喚醒早已失去的良知

咁都無200000個簽名？

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國